三星實用摺芒機 Galaxy Z Fold2 到港！香港賣呢個價，網友接受？

講到今年實用性最高的手機，我認為一定是三星摺疊屏幕手機 Galaxy Z Fold2！雖然說上代也是摺疊屏幕手機，但今代的實用性明顯比上代高很多，至少摺疊的角度可以更有彈性，配合 Flex Mode 可以用盡摺疊屏幕手機的用途。這部 Galaxy Z Fold2 今日正式發佈，建議零售價會是多少？立即看下文吧！

三星實用摺芒機 Galaxy Z Fold2 到港！香港賣呢個價，網友接受？

對於這部摺疊屏幕手機三星 Galaxy Z Fold2，相信大家也不陌生。而這部手機今日正式在香港發表，有銅、黑兩色，建議零售價為 $16,998，將於明日正式於三星專門店、特約零售商、網絡供應商及亞洲萬里通接受預訂，25 日正式開賣，會送一年的 Samsung Care。不知這個價錢大家又是否接受呢？

至於特別的 Thom Browne 版，賣價則為 $27198，同樣於明日正式預訂，不過就由 Lane Crawford 獨家開賣。

華為嗰部抄咗去邊？

我執啦！
Note 20都差唔多要一萬
佢地係唔係食咗屎賣到咁貴

呢個價如果送Buds Live或者Watch 3會吸引啲

個部唔實用芒向外太易花

新野一向貴
因為未普及

會唔會諗太多?

Note 20都有送buds live

CPU都就黎冇啦, 仲摺機

Z fold 1都有 不過watch就唔洗諗

性會比最高曲到摺埋

三星賣到第二代，華為嗰部唔見咗影，當初仲咁多人話佢好睇過三星，明顯唔夠實際，個mon向入面摺先安全，摺mon咁軟性，向外好快爛

又原5千幾上到一萬

仲有我都唔明點解有人買mackbook 連USB插口都無，要駁來駁去
又唔方便又貴，依家啲人真係痴痴地

萬七蚊
Samsung 真係以為將兩部S20 痴埋就係兩部機嘅機錢

有本事你可以自己整

買完s20 再買部ipad 重開心啦。
各花入各眼，部機總有捧場客嘅。

人地就係值錢在嗰一摺
冇幾多間廠可以用呢個技術出到一部機

電話+tablet一定係最理想
但fold個concept就係方便

我同意嘅。
個個價值觀唔同，在我而言，萬七一部電話真係ki過份。

兩部S20痴埋都唔夠佢貴, 係3部呀
有本事你可以自己痴

3個mon 3部機價差唔多啦

因為你唔係target customer

甘不如小米+華為平板,又一樣甘用.....

佢個做法真係配合好多人需要，不過17k.......環境唔好，電話都係用多幾年先

呢個真係太貴
btw今代明顯比上代進步好多
單手用嗰陣係full screen
接口位更加fine
美中不足係中間仲有條線

iphone 11 pro max 512 都12500喇
貴個幾千就有最新科技體驗唔係貴

等多一兩代技術同app support再成熟啲先買
到時價錢有望一萬頭

過咗萬蚊係咪差幾多千都冇分別？

Apple 出我一定買，走唔出佢嗰生態環境

咁你慳番都得

雖然唔一定出

其實係
超過一萬都照買嘅人本來就唔care嗰幾千

當年啲人都話買部手機再加部相機好過
手機鏡頭冇意義

摺呢下技術本身用左大量投資 一分錢一分貨

之後先發現手機玩偷拍同公審好有用

慘在一定唔襟用
你見啲display 全部鎖撚住唔比人玩就知咩事

行得最前萬七蚊真係唔貴
摺機未來一定係主流
大MON打機睇片,摺埋電話

賣貴咗，佢老母。
諗住15000 跌到13000 即衝⋯

甘你老母

咁似samsung部z flip?
samsung賣緊街喇喎

唔襟就一撚定

等到二 三線手機廠都有能力出到摺mon嗰時，apple就會柒出嚟宣佈創新㗎啦。

真係摺埋咗

有能力同成熟易用兩回事黎
Moto早TouchID幾年smartphone裝fingerprint scanner 我唔講你知唔知? ***都S5有裝 有無人priase?

而家***堆摺moon好fragile 手指甲長啲都唔建議用
比成皮要用得小心你用埋我嗰份

出廠有貼moon貼
***建議人唔好自行搣 最好揾返佢地搞

連登當時好多人吹奏華為嗰部

點解仲要駁黎駁去，有cloud有airplay

其實向聯發科都得啦

中芯

z fold唔急出貨生產 因為有n20/u頂住

華為個mon 係偷返黎既

等跌到一萬樓下

聯發科都係用緊美國技術,一樣唔可以賣cpu俾閪為

跟整多鳩餘
啲野越改越唔方便又貴又無乜得別

摺埋咁厚
我分開買一部ipad 一部iphone 好過

有果粉會護主出黎話
APPLE 出= 成熟, 唔係抄 ok?

果年仲有部幾千蚊山寨摺MON, 唔知有無出貨

萬七買到部gaming laptop
究竟要幾鍾意摺機先會買

我幾年前大學優惠買部macbook pro都唔使萬7
不過我應該都會買fold 2，本身有諗過n20u，不過睇返佢支筆同個喇叭擺位用落會唔方便，所以都係不了

或者Samsung肯出返Google Play Edition我就買

bts送新MacBook俾男朋友，佢第一件事拖我去Apple store買multiport

跟住長期MacBook駁個port再hdmi連大mon同叉電

關gaming laptop咩事
依家電腦不嬲平過手機

iPhone X未出嗰時狂踩oled
X出咗就過Apple調校得好，只係過渡用好快上microled
到今年全線全線轉oled

我做你男朋友得唔得

其實只要買到一個啱用嘅hub/dock
macbook個問題都唔算大
仲可以一條線搞掂哂所有嘢

佢間房有巨床同懶人枱，冇一張正式書枱/電腦枱，docking佢又用唔著咁多port

ps4都只係放床邊駁掛牆電視

MTK都係台灣公司嚟自己拎石頭dup自己粒CPU啦

個port 會唔會發熱？我有個3rd party USB c multi hub to HDMI會

I mean 個hub

我都係好辛苦先執到個位正正常常咁擺張枱+擺部電腦

冇去摸過

幫摸下 thanks

土地問題

總之所有野都係佢發明
唔用只係因為未成熟

講出黎忍到笑個下好野

垃圾保養 撚狗咁撚

apple有啲位係好撚on9
但上面TouchID都成堆負皮 唔好話你地盲反？
TouchID前有邊款電話個scanner係可靠易用呀

無人得閒盲反你地班死忠
死返埋一二邊就得
唔好走出黎話乜乜成熟乜乜新科技
笑大人個口咁解

Moto 同三星都係內摺就知商用上個Mon 係豆腐。

Moto

Moto都好貴
仲要唔係flagship u

摺龜情懷

上多啲r/Android睇下咩叫理性討論啦
SE2出嗰陣r/Android讚SE2仲多過r/iPhone讚的人
話apple good move

你都係想人讚下你姐
叻啦
等成熟個陣你出摺芒啦 等你呀

MOTO 果部靚WO
同埋好似都係1皮?

支那联想集团，不了

其實個內mon易唔易花？最驚係手指甲都會high花

佢本身已經有mon貼,個mon貼就好易花

垃圾保養

但內芒貼唔起得

華為唔係都有咩

太大力壓都係會整凹左
成萬幾銀要用得咁小心
話唔值都要比人屌

女仔有指甲咪唔洗用？

好似係屌米定oneplus

摺mon有咩咁好用？如果將來再多牌子出，部部唔同比例摺法，個android 要點去適應？啲人要點寫app？最好係個app有固定介面啦，所謂自動適應根本只係理想，效果係唔理想

好撚貴，如果一皮就接受到，呢個價note20u + iPad pro好過

用andriod 講apps 生態

可以想的時候變做tablet仔
但都有review指出
android的tablet apps始終唔掂
就算tablet mode 都只係一個大moon去用enlarged phone apps

大家又點睇其他"摺機"

Surface Duo

同LG G8X

永不錄用 垃圾保養

一皮柒買部白老鼠電子垃圾

未見有車機，同埋佢個軟Mon 係外邊，好危險。

不知名的

用緊fold1 除左個mon易花好痴油之外冇咩好挑剔除
諗緊換唔換2 前面個mon大左好吸引

我覺得最擔心係2個mon會唔會太大就變左單手控制難左好多

平時用開都雙手 除左打j

有無人訂左?

有料

登記咗連卡佛等緊通知

trash

好正 買得起想買

又易花又痴唔到MON 貼
點搞

我貼左喎 係星際貼

平時就話刮褲袋 放枱面整花
唔用既時候都係摺埋 就咁用應該好難用得花

果間野叫柔派(FlexPai)

仲早華為半年出

華為應該係買佢設計翻黎用的

等佢跌20%我就買。

哩啲垃圾就真係買兩部機好過

.

呢部難D跌價, 早買早享受, 遲買真係平幾舊架咋

岩岩訂左黑色，指紋係勁 但用左咁多年黑色照殺

唔知有無啲靚機殼呢

有兩款, 一款有D斜紋, 我到時睇實物再諗買唔買

用套真係黑機靚

銅色襯黑套好怪

襯啡、紅果d又好女人

易花已經好大獲

垃圾保養 屌你老母samsung旺角維修中心

$ 698 洗唔洗咁貴

三叔：部機成萬七你都買得起啦

第一代個mon係膠黎架ja 第2代好似先係玻璃

係 第2代係超薄玻璃

內芒中間條摺痕會唔會好礙眼，會唔會好易爛 ？fb見到有人屌

三星真係狗也不屌

上面有人話未成熟唔緊要架

資本主義

smasung摺機喺街見過幾部 屎為嗰部真係未見過

靚野留返俾自己人用
唔出口
可能係

我有壓力，你有壓力，你做咩挑釁我啊！

老母唔屌，屌邊個啊？我屌你老母我條嘢係咪喺你老母嗰度吖？我⋯⋯我，即係中國粗口，我鍾意屌。

比我預期多1000左右

有朋友用過1會換2
但佢有錢人 所以價錢唔care

呢到d三叔護航家一講售後就變深潛垃圾嫁啦
成日話創新創新係到打飛機
實際就係搵消費者做白老鼠又賴皮

都係覺得Z flip好啲

女人機

Android 11 號稱會 enable 啲 app 去優化 foldable phone. 不過連出左 Android 11 都冇咩人提

Foldable phone 出貨太少，除左 Google 點會有其他開發商會投資落去為你改 App。問題係啲App 唔優化， Fold 只係一部大Mon Android, 用戶體驗唔好，結果惡性循環，同 Android Tablet 下場一樣

我話未成熟就成10個負面
睇死班友根本自己都無用
一味創新創新 屌你咁易爛

班護航家駁唔到咪留底負評就走囉
事實既野佢地唔會想聽

samsung啲垃圾保養 就係會屈你俾錢

手機＋平板＋PC ....一機三用

今日駁hdmi播片播咗成日，長叉電，小小暖

你將兩部s20 痴埋賣一萬仲唔fatfat

又嚟$1700

條痕好柒

好撚想出埋部fold2